你有資格去哭

無論幾雞毛蒜嘅小事，只要你內心痛苦，都可以感到悲哀。唔好覺得自己太可笑。識得撫平傷痛，先可以愛人。